# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-26 06:55+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: accounts/forms.py:11 accounts/forms.py:53
msgid "Account Name"
msgstr "账户名称"

#: accounts/forms.py:13 accounts/forms.py:55
msgid "Account Type"
msgstr "账户类型"

#: accounts/forms.py:14 accounts/forms.py:56
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

#: accounts/forms.py:16 accounts/forms.py:58
msgid "Terms"
msgstr "期限"

#: accounts/forms.py:17 accounts/forms.py:59
msgid "Interest Rate"
msgstr "年利率"

#: accounts/forms.py:18 accounts/forms.py:60
msgid "Cash Flow"
msgstr "现金流"

#: accounts/forms.py:20 accounts/forms.py:62
msgid "Repayment"
msgstr "还款方式"

#: accounts/forms.py:21 accounts/forms.py:63 accounts/forms.py:92
msgid "Comment"
msgstr "备注"

#: accounts/forms.py:22 accounts/forms.py:27
msgid "Init Balance"
msgstr "初始余额"

#: accounts/forms.py:40 accounts/forms.py:77
msgid "month"
msgstr "月"

#: accounts/forms.py:45 accounts/forms.py:105 accounts/templates/check.html:27
msgid "$"
msgstr "￥"

#: accounts/forms.py:48 accounts/forms.py:83 accounts/forms.py:109
#: accounts/templates/check.html:36
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: accounts/forms.py:89
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: accounts/forms.py:91
msgid "amount"
msgstr "金额"

#: accounts/templates/_head_foot.html:7 accounts/templates/_head_foot.html:26
msgid "OpenBookkeep"
msgstr "财记"

#: accounts/templates/_head_foot.html:31 accounts/templates/detail.html:20
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: accounts/templates/_head_foot.html:34
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: accounts/templates/_head_foot.html:37
msgid "Report"
msgstr "报表"

#: accounts/templates/_head_foot.html:40
msgid "CashFlow"
msgstr "现金流预测"

#: accounts/templates/check.html:9
msgid "Check the account balance"
msgstr "核对余额"

#: accounts/templates/detail.html:24 accounts/templates/detail.html:104
msgid "New Account"
msgstr "新建账户"

#: accounts/templates/detail.html:54
msgid "Account Info"
msgstr "账户信息"

#: accounts/templates/detail.html:59
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: accounts/templates/detail.html:60
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: accounts/templates/detail.html:78
msgid "Trades"
msgstr "交易明细"

#: accounts/templates/detail.html:83 accounts/templates/detail.html:138
msgid "Add Trades"
msgstr "记一笔交易"

#: accounts/templates/detail.html:85 accounts/templates/detail.html:156
msgid "Edit Trades"
msgstr "编辑交易"

#: accounts/templates/detail.html:86
msgid "Delete Trades"
msgstr "删除交易"

#: accounts/templates/detail.html:120
msgid "Edit Account"
msgstr "编辑账户"

#: accounts/templates/report.html:18
#| msgid "Account Name"
msgid "Account overview"
msgstr "账户概述"

#: accounts/templates/report.html:20
msgid "History report"
msgstr "历史变动"

#: accounts/templates/report.html:22
msgid "Prediction report"
msgstr "资产预测"

#: accounts/templates/report.html:31
msgid "Total Assets"
msgstr "资产"

#: accounts/templates/report.html:39
msgid "Total Liabilities"
msgstr "负债"

#: accounts/templates/report.html:47
msgid "Net asset"
msgstr "净资产"

#: accounts/templates/report.html:55
msgid "Liquid Fund"
msgstr "流动资金"

#: accounts/templates/report.html:64
msgid "Asset Composition"
msgstr "资产组成"

#: accounts/templates/report.html:73
msgid "Liability Composition"
msgstr "负债组成"

#: accounts/templates/report.html:82
msgid "Income"
msgstr "收入"

#: accounts/templates/report.html:90
msgid "Expense"
msgstr "支出"

#: accounts/templates/report.html:98
msgid "Net Income"
msgstr "净收入"

#: accounts/templates/report.html:107
msgid "Income Composition"
msgstr "收入组成"

#: accounts/templates/report.html:116
msgid "Expense Composition"
msgstr "支出组成"

#: accounts/templates/report.html:129
msgid "History of assets and liabilities"
msgstr "资产负债变化"

#: accounts/templates/report.html:137
msgid "Detial of selected month"
msgstr "所选月详情"

#: accounts/templates/report.html:149
msgid "Details of assets and liabilities"
msgstr "资产负债明细"

#: accounts/templates/report.html:165
msgid "Prediction of assets and liabilities"
msgstr "资产负债预测"

#: accounts/templates/report.html:174
msgid "History of net asset and cash"
msgstr "净资产、现金流变动"

#: accounts/views.py:117
msgid "Init ammount"
msgstr "初始金额"

msgid "Long-term Liabilities"
msgstr "长期负债"

msgid "Capital Assets"
msgstr "固定资产"

msgid "Liquid Assets"
msgstr "流动资产"

msgid "Current Liability"
msgstr "短期负债"

msgid "No"
msgstr "无"

msgid "Fixed-payment"
msgstr "等额本息"

msgid "Interest-first"
msgstr "先息后本"

msgid "Fixed-principal"
msgstr "等额本金"

msgid "Upon maturity"
msgstr "到期还本付息"
